{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 파인웨이브스파펜션"
    },
    "text": "浦項パインウェーブペンションは、セスコ定期消毒業者のため、ゼロペイ利用可能で、様々な割引イベントを進行中です。関連情報はホームページで確認できます。入室は22時以降は事前連絡が必要で、最大人数を超えた場合は入室ができません。未成年者は保護者同伴なしで入室することができず、ペットの入室は禁止されています。客室内は禁煙となり、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は客室内で禁止されています。バーベキュー場の利用時間と大声に制限事項があるので注意しなければなりません。 家財道具の破損時にはペンションの管理人に知らせて、退室時にはゴミの分別収集と台所用品の洗浄を守らなければなりません。 利用施設の紛失と破損に対する責任は利用者にあり、客室内では火災危険物質の使用を禁止します。最後に、掲載された画像と実際の客室は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項パインウェーブペンションでは、セスコ定期消毒業者の利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、浦項パインウェーブペンションではセスコ定期消毒業者の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "浦項パインウェーブペンションでは、ゼロペイが利用可能ですか？",
            "answer": "はい、浦項パインウェーブペンションではゼロペイが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "浦項パインウェーブペンションでは、割引イベントを進行中ですか？",
            "answer": "はい、浦項パインウェーブペンションでは割引イベントを進行中です。詳細な情報はホームページで確認できます。"
        },
        {
            "question": "浦項パインウェーブペンションでは、22時以降の入室に事前連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、浦項パインウェーブペンションでは22時以降の入室に事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "浦項パインウェーブペンションでは、最大人数を超えた場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、浦項パインウェーブペンションでは最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "浦項パインウェーブペンションでは、未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、浦項パインウェーブペンションでは未成年者は保護者同伴なしで入室することができません。"
        },
        {
            "question": "浦項パインウェーブペンションでは、ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、浦項パインウェーブペンションではペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "浦項パインウェーブペンションの客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、浦項パインウェーブペンションの客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "浦項パインウェーブペンションでは、豚肉や魚、チョングクチャンなどの調理は客室内で禁止されていますか？",
            "answer": "はい、浦項パインウェーブペンションでは豚肉や魚、チョングクチャンなどの調理は客室内で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "浦項パインウェーブペンションのバーベキュー場の利用時間には制限がありますか？",
            "answer": "はい、浦項パインウェーブペンションのバーベキュー場の利用時間には制限があります。詳細な制限事項は確認してください。"
        },
        {
            "question": "浦項パインウェーブペンションでは大声での利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、浦項パインウェーブペンションでは大声での利用は制限されています。お静かにお過ごしください。"
        },
        {
            "question": "浦項パインウェーブペンションの家財道具が破損した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "浦項パインウェーブペンションの家財道具が破損した場合は、ペンションの管理人に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "浦項パインウェーブペンションの退室時にはどのようなことに注意しなければなりませんか？",
            "answer": "浦項パインウェーブペンションの退室時には、ゴミの分別収集と台所用品の洗浄を守ってください。"
        },
        {
            "question": "浦項パインウェーブペンションの利用施設の紛失や破損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "浦項パインウェーブペンションの利用施設の紛失や破損に対する責任は利用者にあります。注意してお使いください。"
        },
        {
            "question": "浦項パインウェーブペンションの客室内では火災危険物質の使用が禁止されていますか？",
            "answer": "はい、浦項パインウェーブペンションの客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。安全のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "掲載されている画像と実際の客室は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、掲載されている画像と実際の客室は異なる場合があります。予めご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 936
    }
}